林鄭你真係全港人既老母？ 唔敢出黎面對群眾？

驚個個都屌你老母